即刻帶大家睇下SaveHK啲藍絲咩境環

話說的士佬就影咗條紋身佬冒驚

然後啲藍絲即刻衝曬上水爭住認叻懶醒
「黃絲唔用腦 如果係我我一定知」
「藍絲最有獨立思考！我地唔睇新聞唔睇Twitter 唔睇驚驚打人！我地淨係睇叻哥」

「依家驚曱做衰野點會同你講 你都憨鳩鳩嘅」

「藍絲認證：全世界都係黃絲 咁撚憎就唔好冒驚啦」

其實是但搵條友話自己係驚驚
你地即刻衝去幫佢含撚啦
扮乜撚野馬後炮啫

樓豬好靚仔

人唔笑警察都吠

自爆死傻鳩

眾人皆醉藍獨醒

我係savehk admin見到你個頭像一定ban你

其實你睇到果批好可能全部都係玩膠黃絲

警察都割

樓豬青靚白淨喎

自爆啊..